To Backup閪：我唔熟達哥亦唔係達哥忠實粉絲

我前半年先開始睇佢既直播
睇完佢出既聲明我起字裡行間感受到佢個種
委屈，同埋忍唔住要爆既憤怒。究竟點樣先可以迫到一個人講得出呢啲說話去澄清件事...
我唔明點解有人講得出咁啲荒謬既野：如果唔係backup佬達哥就唔會紅

唔係達哥出直播你有得Backup？
佢唔紅你Back來做乜，唔紅無人睇你Backup都哂鳩氣啦，唔好同佢講你Backup佢無目的囉

好啦，係都要迫當時人出聲明講心底話爆柒你班仆街先安樂。
好撚簡單一樣野，即刻停止Backup同埋自動收皮，出道歉聲明同嘔返哂啲錢出來！
唔係你以為起背後做咁多手動作，挑起事端生仔會有屎忽，無後果？

Hello Backup鳩

Hello Backup鳩 ，del片？